有冇人喺機鐵不停airdrop 文宣俾遊客？

啱啱落機返到黎，見到好多人接機，個個手上都拎住好靚既文宣，但可惜遊客冇興趣/膽去接，有d浪費，要諗下更好既做法。

機鐵唔出閘係咪可以不斷來回？有冇人長坐機鐵不斷airdop 文宣俾每班車既遊客？

推呀

聽日大埔

入黎幫手推記者會

推